30歲或以上仲未做到公司中/高層嘅廢男，千祈咪揀

一個人正常21/22歲左右大學畢業，然後做幾年嘢有一定經驗同人脈之後升做企業嘅中高層根本好正常。
所以如果一個男人去到30歲仲係做緊基層。我敢講佢一定係一件人形垃圾。
女人最怕嫁錯郎，如果你身邊嘅男人廿到尾就黎三十都仲係冇乜成就的話。聽我講，拋棄佢搵過第二個，揀男人就好似玩股票一樣，要識止蝕離場同時揀有潛力的股。

某程度上都同意

Agger

如果職業係兒子呢？

調返轉睇，30歲做高層有成就做咩要㨂你？

其實我對三十而立呢句說話有d保留

做幾年野之後去讀master洗底入ibank 做analyst grade點睇？低層但係五皮一個月

打機咁有流程😂😂😂

認同，人工收入先係重點
例如，原先係中型公司中層，搵三、四皮
，之後跳去大公司低層，搵四、五皮，
咁係唔係廢？

證明樓主諗野簡單

都要睇咩職業既，穩定既公務員護士老師唔升既話三十歲人工都唔錯啦

岩呀！

樓主講得岩，我成30歲都仲未做到中/高層....
人工得可憐嘅50K/month

妄自菲薄？

啲保險狗個個都總經理添，你又揀唔揀

其實諗野簡單唔係問題
我都好簡單既 錢 完
樓主既問題 係佢複雜化件事 又要複雜得柒

樓主以為自己係邊個

30歲仲要返工？正常2x歲博一博 得咪自己開公司

我依家27歲
老細之後就到我喇
算唔算高層

成間公司4個人

正常21歲搏殺，27歲做半職，32歲左右財務自由退休了

我覺得今時今日個女人要靠男人
都幾廢

成班廢男駁唔到係度人生攻擊😂😂😂👌🏻

不如樓豬又講下自己搵幾多
你揀人時 人揀你

啱，你揀人人揀你，如果你有能力有條件吸引到啲樓主所講嘅男人，咁緊係揀個好嘅
但如果冇配得起你所講男人嘅條件，咁人哋憑咩要揀你做老婆？
做sp就可能冇咩所謂嘅